# Проектная работа: `"Доска объявлений"`

## Фреймворк: `Django`


## Архитектура:
- Приложение `Витрина` (showcase_app)
- Работа с пользователями (user_app)
- БД `SQLite` 
- Миграции
- Тесты на проверку создания продукта и проверка работоспособности основной страницы


## Cтек технологий:
- Языки: `Python`, `HTML`, `CSS`
- Инструменты разработки и организации инфраструктуры: `Git`, `Github`, `PyCharm`
- Работа с БД: `SQLite`, `Django ORM`
- Тестирование: `unittest`, `Faker`,

## Описание функционала приложений

### Витрина:
- **Product**:
    - полный функционал `CRUD` c возможностью загружать изображение
        
- **Question**:
    - полный функционал `CRUD`
    - связи:
      
- **Answer**:
    - Создание и удаление

### Работа с пользователями:
- создание, редактирование
-  полная интеграция с `showcase_app`:
     - создание товаров только если произошел логин
     - написание вопросов и ответов только под логином
        

## Тесты
- `showcase_app` (используется `faker`):
  - создание и удаление продукта
  - проверка доступности основной страницы

## TODO list:

- **Работа с пользователями**:
    - удаление.
    - работа с ролями (юзер, модератор, админ)
    - написание отзывов к пользователю
    - написание комментариев к пользователю
    - полная интеграция с `showcase_app`:
         - возможность редактировать владельцу и модерации 
         - возможность удалять владельцу, модерации и админу
- **Завернуть все в Docker**
  
